有無方法令啲蟻住係自己屋企？

以前係屋企養過蟻 但係唔知點解最後全部死曬

放隻大笨象係屋企

屋企試過有蟻路

痴撚線

你黎我屋企領養

我以前都有

我仲記得個時係屋企同佢地一齊食薯片 我食完就放咗係地下俾佢地食啲碎碎 點知我老母成個包裝袋扔咗 幾百生靈化為烏有

自此之後佢地啲數量就愈嚟愈少 入咗冬之後就無曬